快啲取消直通車啦，每次經過都唔知有冇一成滿

宜家啲支那人係坐普通班次嘅東鐵線落黎，再加埋高鐵同港珠澳橋，仲有西部通道，直通車都冇人搭，浪費資源，宜家普通東鐵班次被直通車佔用路軌，偏偏阻住最多人搭嘅列車，食屎啦！根據市場現實調整啦，我估佢單單計直通車都係蝕錢架啦，新聞仲話係唔同客源，班官知唔知啲蝗已經用晒其他方法落黎

如果upgrade 過d車應該會多人搭